哥迪奧拿，曼聯，美斯，C朗，鑊城果d所謂識波既支持係咪已經唔再上網？

做咩姐，證明左你地品味差，唔識波，同埋out左渣麻，唔好失蹤啦

係 佢地成世淨係踢左一場波

好慘，又要懷偭過去

你up乜撚牙

唔好怪樓主
佢有言語障礙

弱智毒撚黎
見佢一日開幾廿個on9 post就知

終於上水，所謂識波既傻仔需要夾硬抹黑我黎作自我安慰？

5樣野入面有個最近係贏波的

岩,李+x都係垃圾黎,要懷偭過去

即係一定要捧中今日贏波嗰隊先得呀？

所以咪走佬囉

我點知呀？你問下d潮流達人啦

唔係好明樓主講乜

點解我唔明你講乜嘢